曼城今季等奪冠？

餘下英超 有實力既對手得返

熱刺
曼聯
李斯特城

以上3隊「好彩」既話，其中一隊贏到曼城

車路士 和都偷笑
阿仙奴 垃圾出奇蹟
狼隊 死守反擊
愛華頓

依加打少場，已經領先曼狗5分，估計個場都執埋啫係領先8分，基本上除左曼狗數字上有機會贏，其他都已經要保4/衝4

估唔到曼城開季柒下柒下，2月就榜首，第十輪個陣仲係排14

得返1.04係咪可以allin等收息，買1萬賺400好過放銀行買滙豐

利申：買左熱刺、愛華頓冠軍

聽日買拜仁世冠杯冠軍 都有4%
收完錢再買Psg拎法甲 仲有25%

熱狗殘哂先打鏝

上半季贏咗車路士，畀林伯起機之後
曼城奪冠個賠率得返唔夠2倍
個陣開呢個post都話

依家1.04先開post有咩用

曼聯踢法穩陣d
普巴都開始上力

佢踢國家隊先會上力

傷左

哥師最勁用史達0做防守第一人,成條後防好穏陣
佢自己戰術唔追求猜球在腳,進攻配合overlap同underlap幾勁

得返曼聯同熱刺利已自動收皮，反觀李城保持10分差距內，希望可以俾少少壓力曼城啦

李城太唔穩定
曼城既走勢應該都幾難可以比到壓力佢地

點解會買愛記 brench完全唔掂

季初勁到傻，再加上其他強隊表現下滑。以為會好似李城個年咁

90％

問過曼聯未？

阿狗羅賓漢黎

熱刺

曼城開季第15名都追返上來再拋開
其他就冇得追架la

熱刺？

其實西咸入波先可能有機會

曼聯仲要自動放棄了曼城打少場，贏埋差10分